大班被大陸封殺左，大家今年中秋記得食大班

事源係老細個仔share左人鏈同啲恥笑藍絲既相上FB
之後比人篤灰，而家大陸啲網店將大班下哂架

人棄我擁，今年中秋大家記得買盒大班冰皮月餅食

TVB

tvb大客，等執好過

原來係咁
咁好啦，等佢執粒

日日係度用tvb廣告客戶產品既人係度笑乜9？

落TVB廣告食條撚咩

老闆個仔自己開個新品牌就支持
呢間大班就等執

比你提一提, 又係時候上網寫大班冰皮負皮

人哋跪低咗道咗歉喇，而家兩邊都不是

連登689:警告後仍落TVB廣告，廣告商應自行評估風險

OK

大班喺反修例風波期間，於CCTVB落大量廣告、贊助多個TVB節目，間接供養無綫新聞：
1. 包青天
2. 吃貨48小時/
3. 背包旅行之加勒比海

今日為咗人民幣，已經喺微博出咗道歉聲明，同太子爺劃清界線，
請各位香港人繼續杯葛大班，直至大班承諾不再落TVB廣告！
如果承諾，中秋後我哋即刻復買大班！

道歉聲明傳送門：

頂你哋，明明反TVB月餅廣告商氣勢好好，依家前功盡廢
徐緣，依家炒緊車，仲唔扭軚，我屌你老母呀
已經買咗大班月餅嘅，你哋要幫我推 #noTVBchallenge

香港人一定要支持香港人
大快活，大班

幫襯大班唔一定要買月餅麵包，午餐下午茶都有，仲好多選擇，車仔麵、牛肉丼、撈麵。可以日日食。

附近無大班門市

咪柒
連自己太子爺都割
你估會唔會割香港人
等佢兩邊唔到岸好過

淘寶有人煽動同杯葛

大班唔係後尾跪低左咩？

有電腦仲睇乜鬼電視呢??睇肥媽煮餸定睇宮廷劇呀??核9突..

真正兩邊不是人